{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562953728/deulimpensyeon-tong-yeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982035761&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=118000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232831007&selectedRatePlan=292337607&expediaPropertyId=48811054&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "드림펜션"
    },
    "text": "ドリームペンション\\n\n大韓民国慶尚南道トンヨン市ドサン面ドサンイルジュ路1582\\n\n海辺に位置するドリームペンションでの宿泊はトンヨンで優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:5つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ドリームペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドリームペンションは大韓民国慶尚南道トンヨン市ドサン面ドサンイルジュ路1582に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションの特典には何がありますか？",
            "answer": "ドリームペンションでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ドリームペンションのチェックイン時間は15:00からであり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ドリームペンションの予約には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションのチェックイン方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ドリームペンションのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションでのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ドリームペンションでのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ドリームペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、ドリームペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットが提供されており、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ドリームペンションには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "ドリームペンションでは独身または乙女パーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ドリームペンションでは指定喫煙エリア以外での独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 587
    }
}